wa英妹個腋窩會唔會太正..

仲要處刑埋攝石降 癲能到..

同個性格一樣咁臭

不了

最尾瞇眼微笑點頭好似默許你j佢個樣仲吸引過個腋窩

巴打sick ball

昂囝少癲

屌你啦細路女都色

冷靜啲好無

冇女係咁

唔夠淫

英妹鏡頭前咁姣，可想而知其床技實在令人欽佩

雞蟲

英妹作為歌手，叫聲定必如黃鶯出谷，清脆悅耳，令人陶醉不已。

我願意舔英妹腋窩一輩子

攝石降

正能到

我射精

好奇英妹第一次見到硬崩崩既鳩，係咩反應

又色英妹